好愛 咁又點？

相處唔到啊

肥閪就肥閪 瘦就瘦 咩叫微胖

唔肯口爆？

相處比相愛難好多

agger

唔肥唔瘦叫咩啊Ching

細個覺得性格唔岩係籍口 但大個左 性格唔岩一齊真係好辛苦

爆完咪爆煲

岩啊

愛過又點 一齊返咪傷多次
傷左幾次 不了 但係心底仲係想一齊

重重覆覆行同一條路行過太多次。。

其實點為之相處唔到?
前幾日同另一半有小小拗交佢問我係唔係覺得相處唔到

點解到對方真係改到既時候你地已經唔再信

每次睇到依類句子就覺得好sad

一次半次就小問題 但好多好多次又冇解決問題就會覺得嘈到唔想嘈 好厭

屌，快d改啦，唔好無左先黎珍惜

試下同佢分手，定一個時間，一個月，咁佢就會改

分唔到 每次都扮冇野 當冇發生過 但問題仲係到

跟我

一定要狠心一次，你扮到好決絕，一個月，佢一定會改

你以為自己心軟，其實係害鳩緊佢